將軍澳隧道轉車站 預計2至3月落成

安達臣道石礦場發展的基礎建設工程「將軍澳隧道轉車站」預計於2至3月落成

土木工程拓展署的職員在將軍澳區議會會議上提到有關時間

轉車站往將軍澳方向
地底工程將近完成，上蓋鐵架正在安裝中
上頂版及鋪設馬路面及行人路面後，預計2020年2月大致完成

轉車站往九龍方向
其中兩個泊位預計2020年3月大致完成

餘下工程
包括往九龍方向的另外三個泊位及前往秀茂坪/康華苑的「行人連繫設施」預計年底大致完成

另外，公廁工程亦已將近建成，運輸署正與巴士公司設定泊位位置，約3至4月會有臨時行人路設施往兩邊地段

綜合馮君安及方國珊議員Facebook

目前真係要睇下九龍方向會唔會局部啟用，問題係2個泊位應該唔夠，要再睇下運輸署點決定

不過希望部份路線「做大個餅」，可以加密班次同埋長遠分拆路線
尤其係796C及798，如果兩者都可以做多啲客嘅話可以加密班次，長遠其實798如果夠客可以考慮拆線

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

可唔可以撥一半290線行將隧唔撚想再次次兜秀茂坪寶琳先琴將軍澳

繁忙時間其實可以拆部份班次行隧道
但係非繁忙時間如果按現有班次基礎就難啲

大家可以同區議員反映下
上區議會嘈下睇下可唔可以開到幾班先

始終要有幾班車再睇下可唔可以慢慢加多啲

出九龍方向真係唔知點樣可以開住2個泊位先 見佢而家想係整好一出隧道果兩個泊位，有乜理由唔係整好最前果兩個泊位先

行隧道真係一定會快啲？

九成都塞 搭798就知

星期一至日，日撚日都塞，早塞午塞夜塞連11/12點入將軍澳都塞，話之你單線定雙線都係塞。屌

所以話黨鐵停同鎖島冇分別

起咁耐先起得個巴士站 仲以為係通藍田隧道

之前試坐98D出尖咀，坐左我成個鐘
仲慢過我坐269B出黎

利申: 大西北牛

一般將軍澳應該想佢有咁遲得咁遲落成兼用得。
住坑口就要就翠林至smp。住調景嶺又要兜返坑口, 一樣有巴士線爬山。前排巴士停鳩哂要離開調景嶺唔計的士就得番架半粒鐘有機會有既綠頂110, 痴撚線。連796cxpse過多排都變成唔撚直通。究竟係玩9我定玩鳩將軍澳人。

又準備suck lu, dllmch

將軍澳交通真係得啖笑
再加埋觀塘交通
塞撚住哂

7點幾已經塞

而家朝早搭98a出觀塘都塞到仆街 我個fd係行出觀塘

將南一日唔開都無撚用

大家估下出九龍過隧道後個分段收費會減幾多

行觀塘繞道入彩虹咯

觀繞落彩虹太子道東 點去荃灣？

其實一直覺得觀繞駁唔到龍翔道係幾失敗既設計

就將軍澳隧道轉車站方面，土木工程拓展署指出目前期望能於今年 2 月至 3 月期間完成將軍澳方向及九龍方向部份轉車站工程，並於稍後時間移交運輸署及啟用，惟行人接駁道路則要待年底才落成。而將軍澳隧道自動繳費通道也將於轉車站啟用前遷移，方便駕駛者熟習路線。

點止
依家進化到連平安夜除夕朝早都會塞
黎緊年三十朝早應該都係全港最塞車嘅地方之一

2月過左一半,睇黎又delay

三月頭推一推，宜家睇落起左一半到
五月都唔知開唔開到

政府嘅嘢能不delay嗎

未必得添

由上個月10號過完年到而家成個月鋪條石屎路都鋪唔完，支那狗真係害人不淺

其實行隧道落觀塘道咪仲耐
真心290走線唔好執啦

6點半塞緊啦

5點已經塞緊

咪搞
塞隧道真係好撚絕望

駁到嘅都算

落megabox 等一個燈位轉右又可以出返龍翔道

其實就算冇中九龍幹線

290回程絕對可以考慮下
葵芳 > 西九龍公路 > 佐敦道 > 東九龍走廊 > 啟德隧道 > 觀塘繞道 > 將軍澳隧道

不過出咗隧道應該直接落將軍澳站同調景嶺

其實葵芳行西九龍公路落到佐敦道都係10分鐘到少少
以前W2就算佐敦道同觀塘繞道少少塞都係25-30分鐘去到麗港城附近
就算要塞隧道應該都可以一戰

呢條繁忙時間絕對唔行得
如果唔係有機會超過53

將軍澳去荃灣就全日都唔可以咁行
但係照計荃灣返將軍澳就算最繁忙都唔會太塞車

西九龍公路應該全日暢順
佐敦道睇落多車 不過搭開W2其實唔算好耐
只要廟街附近唔好停站行快線去其實都係5分鐘左右

去到PolyU附近逆向不嬲好少塞
啟德隧道下繁都係唔塞嘅
觀塘繞道一般就ok
不過將軍澳隧道塞車會要塞下繞道落將軍澳道
但係你預塞10-15分鐘可以順利入到隧道

其實葵芳計整體都係30分鐘左右可以去到麗港城附近

落橋位塞到仆街

留名朝早出九龍倒塞番入隧道

駁到既話連觀繞都塞埋一份

無辦法啦 成日都塞㗎啦龍翔道

290行觀繞? ok
一係九龍灣落橋塞去偉業街
又或者太子道屈入啟德再行啟新道過四美街

From Facebook
咁樣搞法隨時第二季都開唔到(98、797話第二季開)

落成有撚用咩，開埋條新隧道先講啦

原本仲話2019年年中起好

新隧道最原本話2016 起好啦

4月仲未完工，on9

開左真係無論出入都要死靠右線

binc

應該就起好去將軍澳方向
唔知幾時開啫

7成都唔知有冇
一個月只係鋪左巴士站地
後面仲係沙地
用住先係ok
離完成仲差好遠

個站已經起完啦，係行人連繫設施未起完之嘛

應該唔會起埋𨋢橋先開啦
不過佢好似連條路仔上連德道都未有

我之前平日上晝9點幾行東九龍走廊
嗰陣東九龍走廊過咗新柳街之後都開始慢車
去到平治街見到紅隧塊牌寫15分鐘先過到海
重行隧道?

起完橋嘅話有排喎

唉 而家一塞車左線好順

條路一早起好啦

我有次問區議員，你究竟係西貢定觀塘區議員，幫緊將軍澳定寶達興田爭取個站？依家最開心係佢地，將軍澳人硬食多一個站，班次無加仲要一半位俾咗人。

成個project on99
將軍澳人坐巴士要塞車塞入車站
寶達大把車坐根本唔會落山去吸廢氣

係咪一開始有呢個巴士站就冇問題？有冇大埔北區人屌沙田人因為大老山隧道要停站？點解將軍澳人可以咁自私唔比巴士停多個站？康城會有新巴士線直出轉車站唔洗再響將軍澳區內左兜右兜都未上到隧道，你係咪唔當康城係將軍澳？

根本本來就經過轉車站出面
停多個站咪都係多1-2分鐘

297嗰種特登兜入九龍灣你嘈咗未
尤其是去坑口方向對於車程增加幾耐啊

新巴嗰啲喺將軍澳兜嚟兜去兜飽咗先入隧道
客量又唔唔足夠拆線做
而家有轉車站起碼有改善嘅基礎

仲有其實個轉車站都幾長
將軍澳車又遠遠冇大老山咁密應該唔會塞車

非繁忙時間可能唔會太明顯
但係繁忙時間肯定會因為康城轉車客、寶達興田客而令到整體客量多咗
多咗客量唔係話難上咗車
而家啲咩98D尾站都難上車㗎啦
反而班次肯定有增加嘅空間
亦都有改搭296D或796P落到轉車站先轉嘅可能
而大家都會樂意加班廢事流失客人

你既然係觀塘人，如果係貴區區議員成功爭取，個站的地點又係觀塘區，起好又方便你地寶達興田居民，成件事好合理。

我作為將軍澳人，對本區區議員表示無必要爭取呢個站，因為呢個站的結果係全部將軍澳人都要承受多一個站+巴士排隊入站+寶達興田居民上車的總時間，縱然你話康城居民得益，咁照計都應該只有方國珊爭取，但當其他將軍澳區議員都認為係政績而聲稱成功爭取時，我就覺得成件事好唔合理。

每區的居民都想自己利益最大化，貴區區議員因為爭取居民利益，要290A 兜哂成個秀順，我都覺得好合理，你亦都可以讚你的區議員成功爭取，但我認為290結果要分一半俾 290A ，當然係爭取不力，向本區區議員 dislike，兩件事無任何衝突。

我都想最後的結果係加班去滿足居民需要，但參照屯門轉車站成立的經驗，好大機會話轉車效益可以減少重覆地區班次，例如 98D 同 296D 減班，然後叫大家係轉車站等理一齊去尖咀。又或者因為太多巴士塞係隧道等入站，隧道公司同其他車主要求減班減少塞車，到時唔知班區議員會唔會又話自己成功爭取？

兩個完全唔同嘅Case嚟

將軍澳呢邊有九巴用新巴城巴係令到減班呢啲嘢難啲發生
尚德九巴3線嚟講
296A同其他冇咩關係
296C有觀塘道
296D雖然幾重疊但係唔係同自己九巴，而係對家嘅796P

咁多年嚟C、D客量其實都唔掂啦，開咗轉車站應該就唔會話cut嘅，唔係啫係送客畀對家啦

同埋轉車站會塞車呢樣嘢好似淨係大老山發生
大老山其實真係太密同太短
感覺而家將軍澳呢度唔算太短
啲車班次又唔係咁密

加上而家肯定係開咗去將軍澳方向先
如果呢邊都要排隊入站再打算都未遲

到時新巴仲唔加密796C,796P搶客

啫係由轉車站行上嚟
要睇下有冇車喺將軍澳道上藍田（例如16）咁樣過馬路？

係，呢條路應該係最快落到去

仲有98同797

其實都好明顯睇到九巴、新巴城巴各自不斷做手腳搶將軍澳客，點睇都無咩減班可能CUT車CUT線，要cut既話296D咁既客量晨早就CUT得。呢排未開得轉車站城巴已經用E22A、A29搶東九龍返將軍澳短途客，轉個頭九巴又用108加大大塊banner宣傳新轉乘優惠搶港島返將軍澳客。呢場大戰都幾肯定成地花生。

講又咁講
自從290同將馬線巴士公司都怕咗做將軍澳
睇嚟個轉車站只會成為巴士推搪開新線甚至減班既藉口

隧道線又唔可以拉埋290嚟講既，不嬲將軍澳巴士線行山都好鬼多爭議。將馬線呢個就特別少少，馬鞍山呢個住宅區根本客量基礎唔高，巴士公司唔想做都好正常。我又覺得如果巴士公司係唔想做將軍澳區既話，就唔會連開兩條線98/797兼加車比將軍澳。
另外，減班呢樣野就更加難，因為本身班次已經唔密，減一班等於送客比對家，會唔會有公司咁傻。至少新巴唔會咁做，因為隧道口可以做多班藍田客，對佢嚟講有so。反而轉車站對九巴嚟講就雞肋少少，因為冇咩車轉到。

坑口仲未有直出隧道巴士路綫（除咗A29），轉車站對坑口作用唔大，真係諗唔明，明明康城計埋工業邨都係得4萬幾人，坑口都多過你，點解可以有直出反而坑口冇？點解98 797唔入埋坑口？ 不過如果新城肯做796系列免費轉乘A29入坑口我一定搭（不過A29太少車）

Btw 仲未有日子話幾時開

減班有幾難
依家巴士公司都日日收車減班啦

咪有A29同小巴102比你

296M好大機會cut
296M 25分鐘一班，而且兜晒將軍澳，坑口，寶林，康盛花園，根本冇人會坐

你會唔會搭42蚊出市區？
102最多去到SPK，整個中西九龍都去唔到

296M關咩事

而你咁講佢邊度都經
反而令到加下分段收費嚟cut路線行唔通
冇咩可以直接替代到296M
所以唔會cut

297九龍灣落一半

坑口仲有91M 98A 98C 98D 290 290A 297 798 694 E22A比你成堆線出市區
反而康城/工業邨全日得796X同290X出市區
咁人地開兩條接駁線好合理啦

98同797去觀塘咋喎

要諗下康城長遠係有人口增長而其他將軍澳都冇乜(除咗將軍澳南)
新發展有新線唔出奇嘅
同埋康城對外交通真係麻麻

怪就怪九巴唔願做
新巴城巴都冇咩基礎可以畀佢借啲椅去開坑口路線

兜到hihi

但佢地出觀塘轉車有轉乘優惠，102邊忽有？貴又貴過人

兜到hihi你可以搭A29/102/黨鐵
再唔係要快就自己揸車或者搭的士
人地依家連兜到hihi既線都冇得搭

297九龍灣係有客嘅
只係變咗紅土要晒啲時間兜入去

如果大家可以接受到嘅我唔覺得轉車站有咩問題
本來就經過都係停一停啲人講到好似攞佢命咁

搭91M/98A出觀塘/彩虹轉車都有轉乘優惠

冇問題
只不過最大受惠者唔係將軍澳而係轉車站周邊居民同巴士公司

其實98C應該縮寶林
坑口同康城開一條線九龍跟98C行

朝頭早揸車出去一定行寶琳上山路
返工過海塞完將隧塞東隧

你得4萬人咁梗係少線啦，你人多嘅咪畀你直出囉

遲下會再多嫁啦

所以咪整兩條接駁線就算
BTW計埋工業邨唔止4萬人

坑口康城開條線經隧道觀繞後跟98C行，經一經轉車站每個小區有直出隧道嘅都受惠

98C本身得16架車行
依家本身都成日收車
好難再拆

咪遲啲畀你直出囉，又唔係永久唔畀，得嗰幾萬人就直出，客都唔知有冇，蝕撚到仆街

起碼296M轉290, 98ACD, 296ACD果個轉乘優惠一定cut硬

厹夠唔知坑口有冇客啦

本來就應該配合康城人口增加加資源

加站容易減站難

另外兩間公司都直出
你試下是但一間唔直出睇怕更加係將康城客倒畀對家

所以咪過坑口康城加埋咪過10萬人囉，咁肯定有得做，況且坑口兜半圈就得，連埋4盞燈都係多10分鐘以下，坑口啲燈又冇將南啲燈咁閪，全部都行人過路燈嚟，得一個十字路口不過八成唔駛等

兩家一齊入，就係議員爭取緊嘅嘢

資源天跌落嚟
同埋將軍澳受黨鐵競爭咁大 加上將隧日日塞到仆街趕客 呢區啲客又特別麻煩
好難令巴士公司有誘因去增加資源
所以康城/工業邨先整兩條接駁線了事

你睇下屯轉咪知咩事
淨係塞轉車站都有排塞
跟住唔停轉車站變咗賣點，堆線變咗特快

其實兩家都無興趣

咁咪又佢蝕囉，你睇下非繁796PX將南後就知

睇下開左轉車站會唔會多啲人坐囉

好

98D同798兜寶琳都係10分鐘以下

康城兩條線唔直出嘅話就真係等收皮
坑口自己爭番條直出線好過啦 成日想搶康城兩條線

兜寶琳邊忽10分鐘以下？寶琳啲燈全部都十字路口嚟，你到底係咪將軍澳人？唔係就收皮，係康城人都收皮

非繁頂盡咪7-10分鐘
繁時可能要既 但將隧隨時都塞返你15-20分鐘
咁不如搭行山線好過

冇搭過或唔係將軍澳人就收皮啦，寶琳站又多燈又多人又多

講唔掂就叫人收皮
睇公司個app都知兜寶林唔洗10分鐘啦
坑口撚真係特別惡

你唔係住將軍澳又冇搭過坑口啲線有咩資格評論先？我起碼日日返工都搭，你呢？憑巴士個app? 巴士個app夠寫話10分鐘有架98A啦，結果呢？成班冇咗等咗廿分鐘先有車

你又知我冇搭過
事實係非繁兜寶琳10分鐘都唔洗
繁時其實兜唔兜都係冇分別
反正將隧都塞到pk

十分鐘唔駛

睇片南豐到隧道都係10分鐘

個個位通常冇人上落
實際唔洗15分鐘
你仲要計重華路出發兜全圈先出到厚德邨
個到都成5分鐘啦
所以咪話十分鐘差唔多

當你話10分鐘（事實上我幾乎次次搭都超過），咁兜坑口半圈耐啲定兜寶琳？

寶琳係耐啲
但人地康城本身出到去迴旋處都要10分鐘
兜埋你坑口半圈就要至少多5分鐘
到上公路都成15-20分鐘
仲耐過你係坑口上98D/798去到隧道
咁做乜要搶咗人地條線呢

好，咁咪得開線睇下有幾多客囉

我覺得整黎晒鳩氣 黎緊又整多條將藍隧道要做轉車站點解唔係將軍澳區內整 過完轉車站直出隊道

講到自己坑口好多客咁
但朝早條98D既客量就一半都冇

朝早一定倒塞番入隧道
放工時間就斜路排巴士龍

我冇話坑口夠客直出，所以咪要坑口康城一線囉

因為唔係整比你將軍澳
係整比秀茂坪寶達安達同藍田山班人

加埋康城都係得49%

咁你仲好意思講康城直出？

就係兜你坑口所以康城啲人先唔搭
所以更加直出吸客

將軍澳好受黨鐵影響 無佢即收皮

好笑，坑口多人過康城直出都得44%，你康城少人過坑口會多過49%？

人地冇乜對外線 而你坑口有成堆出市區既線
所以康城直出既客多過坑口唔出奇
人地仲有工業邨做雙向客
你坑口純住宅

x962
旺角下繁入市中心坐63x定58x快呢

就係少人先開得少市區線，多人駛乜有98 797？開多幾條直出都得啦

工業邨繁時先多人坐，否則同298E非繁一樣

均真啲講, 直唔直出呢個問題膠talk都嘈左好耐都係無咩結論架啦，只可以話康城有康城問題、坑口有坑口既問題。老實講如果康城個兩條接駁線真係跟RPP咁直出既, 睇返成個將軍澳區應該真係得返坑口係最慘既，一條直出線都無兼車費貴過人。區內人都係留返啖氣同區議員反映好過, 呢個問題都應該好多居民有反映過，上次開交運會都有幾個區議員有關注呢個問題。

同意，再嘈落去真係冇意思，而家都係睇區議會、運吉同巴士公司點決定

寶盈/將廣都冇
但得坑口班怨婦先成日係到嘈

好好笑，講到咁細不如話將軍澳村、坑口村、魷魚灣村都冇？

低能仔明明個個都話得開線先有結果，點知又講呢句嘢開戰 明明唔係將軍澳人自己又冇乜搭過將軍澳啲巴士線喺度9up？發覺同呢啲小學雞都不如講嘢簡直浪費時間

將軍澳市中心有幾細
人地都起碼有個黨鐵站先
照你咁講坑口咪仲細
有A29同102直出都唔知足仲要搶人康城條線
仲要係咁屈人冇搭過將軍澳啲線
原來on9唔止鳩talk見到 兒登呢到都見到
不過睇你用殘體字做名都知你咩料

呀生，你講到每個屋苑咁細喎

咁你又唔講你住邊？我擺明住坑口日日搭98D出尖沙咀返工，你呢？

我個日文名嚟，日文都用漢字嫁傻閪，睇你個名夠話你支持藍屍啦

日日搭98D返工咁將軍澳轉車站有冇都對你冇分別
咁唔洗咁執著98/797經唔經坑口

98出觀塘嫁點同？ 同埋唔畀我其他時間搭其他車嫁咩？

出觀塘有102
但人地康城依家出觀塘除咗黨鐵同朝早2班98B之外就冇得揀

我都話102好貴，轉車更貴

咁開98經埋坑口有乜問題？

你個論點又回到起點喇？

而家先睇到你係巴膠，仲要膠到冇朋友

真係唔想再浪費時間同你拗，總知開咗線就有結果，完啦好嗎？聽日仲要返工

貴你咪搭98A/黨鐵囉
再唔係行去尚德搭296A 夠晒平啦
做乜係都要搶人地條98
人地冇得揀之餘仲要兜嚟兜去係咪講唔去先
坑口要快既有102 要平既有98A
話人膠你咪仲膠過鳩talk個啲
要人地條線兜自己個區但唔準自己條線兜人地個區

講左咁耐點解仲未有巴士公司公佈轉乘優惠，冇理由臨開之前一個月先講，之前屯門公路九巴都提早4個月講

交通通告

於將軍澳隧道收費廣場往將軍澳方向實施的臨時交通安排

駕駛人士請注意，為配合在將軍澳隧道收費廣場進行的收費通道對調的道路工程，以下臨時交通安排將會實施：

- 現時最左兩條北行方向的行車道(收費通道11號及12號)將於2020年4月30日午夜12時至4月30日早上9 時封閉。

- 現時最左方的北行人手收費通道 (收費通道12號)將於2020年4月30日早上9 時起轉為自動收費通道，而現時毗連該行車道的北行自動收費通道(收費通道11號) 則會轉為人手收費通道。

現場將設置適當交通標誌，指導駕駛人士。

會唔會5月就開

有西貢區議員詢問居民對過海線看法

坑口撚幾時爭取呢條線入埋坑口直出隧道

坑口撚又發癲

98真係轉咗兜入坑口半圈？

之前見觀塘區議員話康城直出未係最終定按
精神病院就話「暫定經坑口直出嘅98即將投入服務」

唔好睇咁多膠talk la
成班意氣之爭，吹到天花龍鳳都得，根本就咩消息都冇，797/98開辦消息肯定連埋成個將轉啟用消息一齊公佈，但宜家連基本轉乘優惠乜都未公佈
不過好明顯成個將軍澳區既巴士線係有需要重組，次次開新線都嘈餐死，搞到不斷拖遲開線時間，真係晒9氣。

將軍澳巴士最大問題係，個個區都要自己尾站上公路
坑口將軍澳黨鐵站位置又真係好靚，巴士係難做

唔會重組
一重組世界大戰都似
運吉同巴士公司係290系同將馬線之後都唔想再做將軍澳
由你班友一係忍受佢收車 一係搭黨鐵

淨係東九龍走廊到佐敦道一段，都已經耐過由美孚碌長沙灣道出旺角

已經冇計你喺坑口同寶琳兜圈

中九龍幹線唔開呢個問題無得拆

個轉車站已經起完，運輸署仲唔公佈幾時啓用，運輸署真係食屎大

將軍澳永遠係精神病院第一熱門post

根本觀塘繞道 要駁長去3號幹線

分擔龍翔道個車流

西九龍公路?

6號幹線會做啦
西九龍公路油麻地交匯處 <> 中九龍幹線 <> 東南九龍T2主幹道 <> 將軍澳－藍田隧道 <> 將軍澳跨灣連接路

專員做乜改名
997=新城？

Amazon Japan有隻口罩賣997 Yen
但係買唔到

其實最近796P點樣
上次見796X就繼續企門口
而家可以行12.8起碼真係開轉車站唔加班都可以頂住檔先嘅

98C

呢張圖好耐啦
當時應該是但擺落去

我諗到時實際同呢張圖應該好大差別
起碼將軍澳方向應該798、694、A29擺埋一齊

為配合即將啓用的將軍澳隧道巴士轉乘站，將軍澳隧道12號收費通道已由人手收費通道改為自動收費通道

聽日就5月

仲未用得

方國珊話6月前用得

屌，你post還post 唔好post方auntie，D野咪消化

區議會巴士小組會議
糾纏緊要求跨公司

運輸署仲係冇講幾時有得用，到底搞乜春

有冇講98兜坑口

關於98、797路線

運輸署
用現有行車路線開辦
等開咗轉車站再收集市民需求去調整

九巴
基於康城欠缺轉車站路線而開辦98
另外兜任何地方都會增加行車時間
6部車兜咗其他地方會未必做到15-20分鐘一班
叫坑口用98A特車、98D上轉車站
開咗轉車站再睇乘客需求檢討

新巴
調景嶺可選乘796C、796X
將軍澳可選乘796P、798往轉車站再轉乘其他路線
797方便環保大道乘客上轉車站 實整體網絡考慮
待落成啟用後再作檢討

坑口撚可以死心

之前邊度有人大大聲
話98即將兜埋坑口

坑口撚有黨鐵 98A A29 E22A 小巴102系 103都夠晒啦
仲咁貪心搶人98做乜

想姐
又話康城冇客又話影響到少少都唔得又盛

坑口撚：唔係住坑口就收皮

講黎講去都冇講幾時啓用

坑口交通有幾唔方便

不過影業路同昭信路都有公屋項目
其實可以科大夾坑口直出將隧

遲D呢個位會唔會變成班狗接放學嘅地方

睇嚟似乎真係起咗一半先開
應該兩邊同時開

出九龍嗰邊點睇都唔會呢兩個月完到工，起碼9月先完到一半，要入新界方向曬幾個月太陽？

啱啱見到有巴士試車，睇嚟6月啓用在望

坑口撚癲夠未

根本就on L 9 ，灑錢起個轉車站嚟塞車，寧願佢用錢擴大條隧道山路好撚過

咪另外起過條將藍

住得係香港, 都無邊區係唔塞
住北區, 沙田又會塞到PK, 影響哂沙田大埔上水
屯門元朗, 就塞汀九屯公
港島就塞紅東隧

人太多啦

只怕都係觀塘道倒灌塞番轉頭

將藍出口喺東隧嗰頭喎
仲有T2主幹道應該分流到

如果分流到東隧走就得既, 不過唔知分流到幾多

推下Po先
又唔見晒影
到底幾時用得

原來話2月係咩玩法，又鳩up?
過埋暑假即係幾時？點解已經延誤左成年仲可以繼續延誤，到底運輸署搞乜撚嘢

過埋暑假即係幾時

科大有104

準備買定幾部無人機吊高我過將軍澳

點解上面話入將軍澳要過埋暑假
出九龍起碼年尾個回覆冇左

6月中都未用得，on9㗎

未用得洗死
秀茂坪撚咪搭住98C/13X先

康華撚咁點
16/215x兜到2046都未去到

咪坐住先
又唔係冇車比你搭

搭798 係坑口上車8分鐘就到將隧
都唔知點解條坑口撚話要成3個字先到

回程呢

咪又係頂盡10分鐘

你block咗人

坑口撚： 先寶林後坑口入隧道

而家有咩基建係on time

賣港基建

自從689開始, 年年基建都賺大錢

話說搭296A去觀塘 去宜安街轉紅van去荃灣仲快

無限claim

啲坑口撚吹奏102係咪有病
出觀塘都要20分鐘
出彩虹就要成30分鐘 仲耐撚過搭91M

102仲慢過290到彩虹

坑口撚在負評中

唔好啦
104等到中暑都冇車到

宜家個轉車站要幾時先開呀

仲未開得，一開即塞死

將隧收費廣場出去果條路都窄窄
又要等埋巴士上落轉車
即係仲要更塞車

咩就係，舊年年中講到今年就黎完都未用得

好心就喺將軍澳開條過海隧道過小西灣啦

見到兩條臨時行人通道同公廁都著晒燈，應該呢兩個月內有得用掛

聽聞7，8月 開入將軍澳方向，年尾先開出九龍方向

而家巴士公司都仲未黎安裝到站顯示屏幕，路線牌之類，7,8月都唔知有冇得用

頭先行藍田公園聽到啲阿伯都講個轉車站就係起好坐將軍澳車唔洗左兜右兜，睇嚟兩蚊客源都唔少，九巴新巴fat fat啦

咁幾時先有得用wor

等7月7號西貢區議會開會應該會知

坑口撚點睇

秀茂坪撚藍田撚又係到屌

已經有指示點樣由連德道行去轉車站

廢佬比兩蚊其餘政府貼

有鬼用咩。人地話2020年底前啊

年底前係講緊往九龍方向

咁往將軍澳 幾時開通?

個人估計8月內，而家淨係差巴士公司未裝啲mon裝埋就用得

人地講緊年底呀柒頭

收皮啦將軍澳撚
將軍澳方向起完幾撚耐呀

再嘈就唔撚開

有啲人會話停一停啫洗死咩

最想佢開個D人咪住藍田山個班 轉車站就落車拍下屎忽走人 理得你出站係咪要塞車啦

如果佢肯因為多左藍田人坐，將98s變左全日，我唔介意停多個站

根本成個將軍澳都有得益又唔講，淨係講會加劇塞車，而家係唔係都塞架啦，多人搭左全部車都有機會會加班
咁唔想觀塘人坐咪叫巴士公司經西貢出咪唔洗經觀塘區囉

98S唔係快98C好多